求冇肩帶/nude bra推薦

好多衫都一字膊或者入膊 正常bra唔岩帶
試過係旺中買好多唔同款既nude bra 或者tube top都好易跌
出出下街feel到佢跌緊真係好尷尬 已經試到驚左
大家有冇咩牌子推薦 （最好有出大碼既）交流下心得
等我唔洗係搵bra路上中咁多伏

平胸洗乜帶咩

Peach John

無咁大對波唔好學人戴咁大對BRA

Qmomo

我求其淘寶買

有冇話邊間好？ 我見淘寶d人 拍片話防滑都淨係敢跳2下 唔知係咪真係防滑

男人老狗一係唔好入埋d女人post扮女人 一係讀番中學課程了解地心吸力

On9露條bra帶出黎先夠淫

我戴開呢隻
【无肩带防滑聚拢蜜桃抹胸隐形内衣收副乳防滑落防走光纯棉文胸派】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€GbFEb0V9qpz€后到👉淘♂寳♀👈

近排係淘寶買咗呢個
【打底内衣围胸裹胸抹胸蕾丝花边短款防走光黑白色带胸垫无肩带性感】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€mZR1b0QjUHU€后到👉淘♂寳♀👈
試戴過真係唔會點甩，仲送埋透明帶
計翻港紙唔算貴，或者可以試下

你弱智定智商有問題？ 問男人bra推薦
要問去第度問 去be baby condom大把人答你

唔該曬大家推薦 我會買黎試下

其實覺得連登100%得男人果d人係弱智定智商有問題？

唔使100%
去一個大部分係巴打嘅forum問都已經夠弱智